{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58750&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포산바다펜션"
    },
    "text": "海が近くて美しい海の風景と夏の水遊びが楽しめるペンションです。 このペンションは 沙斤津海辺、鏡浦海辺、注文津港が周辺に位置しており、観光客に豊富な見どころを提供しています。 車で3分の距離には沙斤津海岸が、6分の距離には鏡浦海岸、20分の距離には注文津港があります。 入室時間は4時から可能で、退室時間は12時に決まっています。 当ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 また駐車も可能です。 モール遊具を無料で利用でき、バーベキューを楽しめる施設も備えています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして使用でき、利用時間は夜11時までです。 入室は最大人数を超えると不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、紛失や毀損が発生した場合、利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな場所に位置していますか？",
            "answer": "沙斤津海辺、鏡浦海辺、注文津港が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "沙斤津海岸、鏡浦海岸、注文津港が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時から可能で、退室時間は12時になります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむ施設があります。炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夜11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何人まで入室することができますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 464
    }
}